相信蘋果好快都會成為禁語

全民改用華為手機指日可待
超級市場少一種生果買

咁我係咪叫 X哥

rip 蘋哥